鴨免可唔可以體諒下用白底上連登嘅人嘅感受

黃色字喺白底會好難睇，有時仲會睇到眼痛，正如藍色字喺黑底會好難睇一樣。可唔可以用其他色嘅字代替。

同埋希望可以新增隱藏過短留言嘅功能

有冇得選擇關閉顯示過短留言

你又可唔可以體諒下用黑底上連登嘅人嘅感受

人哋咪話「正如藍色字喺黑底會好難睇一樣。可唔可以用其他色嘅字代替。」

我都睇唔到啲字講咩

真係難睇，要逐隻字慢慢睇